唔知陳同佳 佳哥哥有無排到ps5?

想同佢連機打fifa問下佢戴綠帽單野

傻鳩 邊個同你講佢玩fifa㗎屌你老母 佢玩開mh㗎

唔理啦
想同佳哥哥打機傾心事

佳佳 有新女未

我要維尼

寸鳩佳哥
小心佢肢解你全家